新笑傲江湖M

諗住開幫會

玩緊 11Lv

君臨天下

畫面好似幾正 好唔好玩

鄭子誠把聲好好聽

好過平時粗製濫做個種武俠Game
不過手遊OL 你預都係做任 自動打打打 個種
配音好聽 又微辣又鄭子誠

原來我係唯我獨尊Ser

集合玩呢個？

君臨

好 我都轉過來

留名等入幫會

幾Lv解到入會

我都未打到,要等多陣放工先再繼續玩

唯我獨專係預設我估多人會玩多d wo

入我幫會 復興島 光復香港

佢係第2個開 應該 自動轉左個新服

掛機game?

一齊入君臨？

武當d技幾型

支那GAME無處不在

課左300
留名

留一個位 夜晚先玩到 有冇tg gp

開左隻補師 叫華春瑩

啱啱換晒啲獎勵 先知要轉ser

唔知而家係玩邊個ser

隻藍鳳凰要係邊拎

支那驚 不了

down緊

見上面好幾個都君臨天下 我都君臨

有人知道怎拿藍鳳凰嗎？

LM

設定入code

咁就做哂啲任
見到啲人有10萬戰力 我先得8萬左右
51lv第一日就到頂

邊到有個code

咩職好用

同問

卡住左49lv得4萬功

好想搵公會

留名，巴打有冇話玩咩職，今日食飯時間開左隻武當，但冇左巨劍得劍匣好似唔太形，有啲似天涯明月刀真武咁

有冇公會

君臨天下ser +1
屌佢老味邀請5個人d code 明明做左點知今日係無得拎 之前無拎到 今日有得玩先諗住一次入去拎 個system咁on9

隻game有樣好
pvp有公平競技mode,唔會高戰屈晒
不過其他野都係課金玩晒

點公平法？
限左最高強化數目？

數值會全部平等

配音選角有啲怪 鄭子誠配林平之

玩緊唯我獨尊
玩左成日拎咗$50出嚟七萬幾戰
見人哋有啲去到20萬戰

down緊，有咩職推薦？

好多人玩武當

我最後玩左少林，玩武俠驚都係鍾意揸住啲嘢嘅職

君臨有冇巴打開幫

少林pvp好屈

日月幾正 打手坦轉換

一分鐘，見到鐵炮果斷棄驚

瘋狂做任

開左

巴打仲有冇位

有

入左了

有冇巴打一齊玩唯我獨尊ser?

第一日開服已經出呃錢抽獎，大家明呢隻驚之後會係點

短線game

唔好課金就得

支那驚都有人玩

新Ser天下無雙有冇巴打玩

Agree,橫掂冇嘢玩，同同幫巴打刷下副本都幾好

佢D 副本都難打,
起馬會死, 自動唔到

係呀，琴晚打風雲減左幾次團過唔到

坐車打, 打到訓着, 直接離隊算

新ser有冇幫會

傻仔
支那驚嚟

巴打叫乜名？ 我仲未有幫

咁我有錢跌你又吹撚我脹?

有無位 叫咩名

我56lv,我都未有幫

應該冇乜人玩呢個ser? 有無多幾個人一齊搞下幫會都好？

我都想入幫 不過我得十幾lv

幾lv都無問題。問題係無人開幫

想問一吓...係咪支那制造?

睇晒回覆...算啦...本想支持本地演員.但都係不了!

跌錢都仲好啲，你依家係捐錢俾支那

光復島，好似爆左了

你地係未玩君臨

係呀

岩岩DL佐
宜家20LV
玩緊君臨

有冇tg 或者賴群

傻仔

跌出黎都係得300咁多丫大課長

有公會？ 我玩君臨 id:光時楊過

君臨天下 幫名復興島 入gp留名自申 有75人

君臨ser, 如其他公會無位可入
香港弒神會
新手都ok

成班垃圾玩支那GAME
但公會名改咩光復島
精神勝利法

想問下有咩rpg game
既操作係好似moba game咁
笑傲江湖呢類game好冇操作
一直好想玩d有操作既rpg game 而唔係靠課金養成

台灣game?

有操作嘅都，佢有個論劍活動，所有數劇大家一樣，靠操作win

有冇天下無雙人

你叫乜名？我加你好友

我朋友開左幫 我加你？ 你叫乜名？

最新SER留名

有無唯我獨尊ser既公會

送果d香唔好亂用黎尋訪

朋友開左幫會名叫魔刃閣

唔尋訪有咩用

支那 支那 支那 支那game嚟

抽撚晒了。。。

抽到開到隱市
之後繼續抽 唔係任盈盈就拎晒去分解 係隱市換沖虛碎

已同fd 開左tg 有冇人有興趣一齊傾

點解要留任盈盈

支那垃圾

Iwplay唔係台灣公司咩？

代理

琉璃成把閪港女聲

玩緊既死全家

咁撚得閒不如去赤柱劫獄救義士啦好嗎

隻野同 19 世界 差唔多

真心玩唔落手

同一間代理

連登仔除咗依句無第二句
好撚悶

又係依D換皮game
一撚樣有咩好玩？
有咩突破？

玩左三分鐘到即刪 低質到

令孤沖同任盈盈係特別高數值 仲有效果
中課玩家 令 盈 藍鳳 沖虛 加是但1隻 夠玩好耐

有冇巴打有多個事前序號

想問d信物係邊個位合成

夠40個就去俠客到合囉

我都轉左

我都打算玩，請問係咪君臨多人玩？

課300不如唔好課

佢有個永久元寶plan
輕課好似最屌得過係依個

其實都幾好玩
好過前幾日出嗰隻劍俠世界二

屌左呢個同成長包 根本呢隻輕鬆玩就唔駛重課
睇故仔咁睇都要比人屌 連登班傻鳩真係痴線

依家好似最缺坦同補
個個都想做輸出

課金比支那廠重要好自豪同人講
你同d狗話有得去食海底撈有咩分別

依家個年代真係痴鳩線
你唔鍾意個國家，連d企業你都反埋
唔講以為隻game係共產黨整出黎

你一定無見過d補既輸出係幾得人驚

有冇人玩少林
恆山咁勁架咩

pvp打10場先贏到1場恆山
仲要咁岩對面唔識玩先贏到
招技大範圍又自動追蹤
一路拉打根本埋唔到身

原來中資同政治係分得開？
有邊間中資唔係奶共 幫中共做野既例子多不勝數
依一刻你重覺得政治同生活無關係？

咁勁
點睇少林？

中共就係咁癡線
而你就話班反中共既人癡線
睇下新聞啦

屌 起完底 原來又係一件廢老

所以話依家香港多數人都燒壞腦
人地打開門口做生意，然後會反個政權黎倒自己米
咁佢做黎把撚呀
姐係我係中國就唔可以開任何公司做任何生意，唔係就一定係奶共，就要收皮
再講你地成日話自由自由，人地愛國都唔俾，自咩由
香港地真係一街都好似你依d痴鳩線傻閪閪先搞到競爭力又無，社會氣氛又差
你只不過係一個普通人，政治既野你識果d只係皮毛，學人地乜都政治上身，衣食住行娛樂都要搞埋，你話你個腦唔係有問題你呃鬼佬
學我個台灣朋友講，香港人真係自己搞死自己，無人蠢得過香港人

新手岩岩試玩果陣屈到下人
之後就麻麻地
d招比較容易睇得出
同恆山真係無得比

起完你底 真係屌你都廢事

講依d廢話連登仔係永遠唔會厭
慢慢打你既飛機

日月神教係咪可以唔理？無人題過

咪撚玩少林 咪撚玩少林
重覆 咪撚玩少林 入少林悔終身
想玩遊戲請去玩華山武當

武當咁難玩都叫人入
我就係武當
遇到華山恆山真係跪係度

高手向
識控血量可以反cup

咪玩日月就真 垃圾到

pvp恆山好撚勁

武當出技又慢, 打人又唔痛
得個型字
太極果邊簡直垃圾黎

其實太極勁過真武
後期換左聖火令之後
佢招控再駁絕學食晒d技係超級痛

太極打反控，基本上係貼身追住人黎打

有冇人玩緊獨孤九劍個ser

我太極啱啱上左龍淵5

用華山劍宗當俾人狗咁撚
打得勁辛苦先去到承影

除左日月 隻隻職都勁 真係睇用家技術

其實你無乜必要講咁大堆野
你都只係想講：大陸公司唔代表佢奶共

問題係，
就算你個理論成立都好，都係不足以用黎反駁d抗拒支那，抗拒共產黨既人

唔鐘意共產黨，想佢死
所以唔玩大陸game
因為課金會俾個大陸遊戲廠賺錢
即係俾大陸人賺錢
佢地賺錢會交稅
即係間接d錢入共產黨袋

所以反共產黨就要反支那企業
個邏輯就係咁撚簡單

你講埋咩社會氣氛呀，咩政治好深你只識皮毛嘗試去複雜化件事，模糊化個重點，其實只係顯得你好撚低級

講真啦，你大大方方話你撐共，係藍絲，甚至係紅絲，都無咁撚核突啦

你食大陸供港食物都會為佢地帶來收益
記住以後都唔好食

係，所以我盡可能都會睇清楚原產地係邊，見到係大陸就唔買。

豬肉牛肉雞肉我都係買巴西或其它南美國家既急凍。

我唔排除會有遺漏，例如出街食飯佢用d鹽同油係大陸黎既，呢d我實在無從考究

但係有方法check到既都盡可能去做，就係咁簡單。

你講呢d野無撚用，你可能可以搵到一d大家日常生活中避免唔到要用大陸野既例子

但係搞清楚，呢d唔會係你能夠用黎做到一個solid arguement

由頭到尾係睇你有冇心去做

不過同李光洙巴講法一樣，講你都唔會同意，或者根本唔會明。

因為本身立場都唔同，同藍絲或紅絲講反共本身就係矛盾。

所以各位巴打就算激氣都無需要覆佢。唔係同路人，ignore即可，講多無謂

同埋奉勸你一句

唔好開口埋口就連登仔點點點，連登仔又乜乜乜

但係你用緊連登account留呢個comment

我爭d以為你精神分裂

其實你咁講香港交嘅稅都係益左中共
咁係反共係咪就唔應該番工炒股幫趁香港公司？

講你就兇狠
盡量避？
邊撚個知你有無呀？
香港地你同我講你有得避？

港女=全香港女人
你真係好鳩醒
傻閪閪精神分裂

所以佢地咪係咁叫人攬炒唔好返工
不過自己一定返

巴打，我無乜野攻擊性，只係想論述返一d事實同觀點，俾大家清晰地睇，你地做唔做我都唔在乎。

只係想問一句，你坐低諗清楚。

理論上，係理論上。

我地交稅，係交係香港政府，定共產黨?

係香港政府。

而理論上，香港政府既稅收，又點解你覺得係益左中共?

理論上唔會，但實際上會

因為有林林種種既大白象工程，貴價東江水，etc。

所以我地要反既係，反對將稅收間接輸送俾中共
而唔係反交稅

其實你自己唔做，真係無必要去質疑人地有冇做

你無心去做，自然覺得無可能

正如呢隻on9 game咁，唔download，唔課金，一d難度都無

但你係做唔到，所以你理解唔到

嗯
而你所見到既都係係黃媒上面睇返黎
你只不過係一個普通人
政治上識既只係皮毛
但就周圍去影響人
正宗傻鳩

我點解要唔玩
你吹鳩得我脹

咁呢次你都啱既，我錯

你住係香港，我都一樣唔撚當你係香港人

我有邊句叫你唔好玩?

我只係講緊大家諗法上既分別係邊

你要點洗你d錢我唔會阻你

而同樣，我地要點樣洗自己既錢一樣有自己準則

我無當你係正常人tim
根本你就係一個識少少扮代表
俾政治沖昏頭腦既傻仔
依個社會根本唔需要你依種普通人去談及政治
你係屋企打下飛機唔好害人就夠架喇

係，我只係一個普通人。

所以我只能用我普通既方法我選擇一條普通既路去對抗中共，就係咁簡單

政治上只係識皮毛就唔好講野，呢個概念真係一個獨裁國家下產出既傻鳩會講既說話

唔阻你入黎打咁大段野把撚呀
咪又係想用自己自以為超凡既見解去影響人

學你話：我地就係要談及政治，你又吹鳩得我漲咩

我唔係有咩超凡見解，只係一個好普通好簡單，大部分人都知既野。

普通人識皮毛就係屋企打下飛機啦
普通既路笑撚死

知你個腦唔正常

講黎講去得3樣野：
識皮毛
打飛機
傻鳩

好有腦，好聰明。加油

咪講囉
都唔知邊個主動入黎搞屎棍
唔講仲以為我拉你入黎然後唔俾你講
所以話，你個腦真係唔多掂

都預左同藍紅絲講野，除左謾罵之外，你唔會聽到佢有任何論點。

習以為常

我唔敢講自己有腦
有腦果d食正大陸條水係上面搵緊大錢
我有好多舊同學都係上面撈得好好
不過你就一定係無腦

你回我第一次就話我好撚低級
謾罵？
黃絲有樣野好撚戇鳩
永遠都係人地有問題
自己一d問題都無
真係俾人屌得少先會咁戇鳩

你點話我無乜所謂，反正你講黎講去都係：
你唔識
你on9
你無腦
你傻鳩

少d斷章取義會顯得你無咁低級

我係講緊個問題係：(除左謾罵外)，無論點

而唔係(有謾罵)

我話緊你都有謾罵呀
憑咩話其他人呀
入黎做搞屎棍人地屌鳩你仲要搵論點？
典型香港地讀書讀壞腦喎

我講緊既係，屌人都要搵個point黎屌。淨係一堆傻鳩傻閪無腦既字眼，係毫無意思。我唔介意你屌我無腦

隨便你啦
淨係聽到你話：入黎搞屎棍人地屌鳩你仲要搵論點?

就已經知道你根本諗唔到有乜好講
俾心機啦

痴撚線，連我點屌你都要管
戇鳩鳩

明白上面巴打講法 亦都尊重巴打平時衣食住行盡量唔好益支共既態度
所以依隻驚都係課幾千算 平時我幾皮咁掉落去

武當係咪要雙修？
對隻game完全無理解

唔好雙修，唔好玩真武

你玩過其他服嗎
想搵個高手教都搵唔到
係咪雙修會唔夠修為？

一定唔夠
真武後期根本無用
太極pvp勁真武太多
後期有聖火令真係可以成招大技食晒

即係而家我解主線都用太極就夠？
會唔會話打副本唔夠力？
同埋武當係咪勁㗎？

太極要識玩控
打副本依d戰力高就打得過架啦
洗乜驚
反而pvp先最睇得出個門派勁唔勁
太極你同人打果陣一開波倒數果陣就放晒d技儲氣，儲到5格就睇時機沖埋去放5格技駁風再駁雀，佢食晒你招技你就即刻走人繼續儲氣，佢追你或者控你都唔洗驚，因為太極俾人控到會即刻滿多次氣，每30秒觸發一次
之後一路儲氣搵時機放技，後期有聖火就一段5格技加連招，一段5格技連聖火，2套打完對面都差唔多訓低

玩少林比狗屌幾次 真係on9 完全係7 一套又唔痛 強控又控得幾秒 根本攞唔到好裝

開場前開23技儲4格佛印先
你會見到另一個世界

幾lv開始先開始專單修一邊好

武當呢

咁你做過啲咩反對香港正苦將啲稅收過俾中共？可唔可以講嚟俾細佬見識下？

同埋玩支那街驚就藍絲奶共，咁你有冇唔飯東江水轉哂飯礦泉水？咁你會唔會肯定到你用嘅每一樣嘢都唔係中共制？蘋果手機都係中共制不過美國牌子咁解，咁你係咪冇用iPhone 嫁請問？

達摩識玩好勁，打華山多數我殺多

學台灣劍三咁比啲骨氣

唔好再玩支那製game啦

玩隔離V4仲好啦

愛國藍絲

來了來了藍屍最愛既東江水理論

先唔講隻game係咪支那先，呢隻game嘅畫面真係差過V4好多，再加上係支那野就更加不了

出現啦

藍屍言論

D廢老鍾意日日食吉野家 都吹佢地唔脹
無謂哂口水

咁你仲入黎做乜柒

你係一個黃絲集中地討論支那GAME就預咗比人反架啦
好似你咁理直氣壯咁食吉野家都唔好係度討論啦
咁有骨氣咪自己開個網討論囉 重登入連登做咩？

咁巴閉個POST加個鎖唔好比人入黎囉
依度連登大部分都係你口中所講既連登仔
咁唔滿意就走啦傻鳩 出黎搏屌

戇鳩
你叫連仔開個通告叫所有非黃人士離開
咁我咪離開囉
屌你老母如果唔係憑你條傻閪講兩句我就要走，你當你自己係邊位
我由高登玩到依家，因為你班撚樣政治上腦就要我唔玩，你地憑咩
你出去開post叫全部連登人掉撚晒手頭上部iphone先啦，傻閪

咁你咪繼續玩囉 不過就預咗比人屌咁解
你鍾意食吉野家咁咪繼續食囉
你都講到明自己係非黃人士
人無恥就無敵

無恥得過連登仔自己用iphone就得
人地玩大陸製既game就唔得？
燒到自己果陣就扮睇唔到，仲想說服人？

你話你支持林鄭都吹你唔脹
你都可以話你鍾意支持就支持
你都可以話個個都係唔識政治無資格批評
你都可以話人地當自己係邊個 屌人支那林鄭
你同荷蘭叻一樣樣

我支持連登仔繼續用iphone上連登屌人用大陸野

你不如話香港塊地都係中國 樓都唔應該買
地都唔可以踩

如果學你果套既話
真係可以咁講
不過我無你咁戇鳩
所以唔會咁講

你東江水都講得出啦
到底邊個無限上綱 你咪係自己口中既ON9囉

傻閪呀傻閪
我幾時有講過東江水
嬲得濟亂鳩咁黎

自己諗下咩係政治 政治又包括D咩先啦
開口埋口話人唔識政治
政治就係一種決策過程 亦都係一種權利
人拎返本來擁有既權利有咩問題
乜撚野叫做對政治只係識少少

供港食物同東江水有咩分別呀？
你都認自己係ON9？

你真係亂鳩咁黎
水你一定要用東江水
野食你可以唔食大陸野食，日日去一田買
邊度相同？

開口埋口係度講政治
就係你依D廢老以為政治係高高在上 小學都未畢業先講得出
政治就係日常生活都接觸倒既野
政府每個決定都已經係政治 每個市民都係有權利參與
因為政治既存在就係保障市民權益

原來你都識用下腦
我以為你會講水都可以買礦泉水添

屌你老母收皮算鳩數啦
仲想等我俾金樓梯你呀？

你黎黎去去咪淨係識話人
唔識 傻鳩 收皮
非黃人士呀嘛

我仲識叫連登仔唔好用iphone呀
黃絲睇你班所謂手足要坐幾耐

係咪又想講你有好朋友係支那賺緊好多錢
又有邊個專家朋友 話香港人係垃圾咁呀？

思覺失調
又乜撚野專家朋友

是但鳩UP個台灣朋友踩返自己香港人 以為覺得自己好有說服力

事實你就係咁ON9
人地反緊港政府同中共
你就係度講咩D FD賺緊好多錢
又講咩台灣朋友都話香港人自己攞黎
邊個思覺失調

邊個自己沖入黎個post做搞屎棍？
我拉你入黎架？

咁邊個係連登開支那GAME POST？
你係個反中共既地方話自己係共產黨

又屌鳩連登D人屌鳩支那
又要係連登開支那POST
然後又屌鳩返D人做咩屌鳩你

你鍾食吉野食 咁咪食囉
你走去加藤屋 大叫話鍾意食吉野家
然後重叫人去食吉野家
你鍾意咪又自己開個FORUM囉
又唔肯 咁咪預咗人地排隊屌你囉

連登有開到明牌頭係反中共平台咩
由我拎住個key由hkg度過黎果陣無寫到明架喎
你叫人唔好玩大陸game實在係幫到抗爭好大一步你d坐緊監既手足一定好欣慰太了不起了

屌你老未又一隻支那仔
支那仔縮翻你老母個臭西到啦
過左九個月都仲要玩支那game
仲要串柒柒 到時九一八事變又停server
或者支那黨話要收回隻垃圾驚 拎曬你個人資料 唔好喊

用下腦先留言啦
咁香港有無寫明係反中共呀？
你依D少數就預咗比人排斥架啦 重要死頂

香港幾時反過中共
你肯定自己有用腦

依個運動反緊D咩你又知唔知
黃藍係咪要畫出腸
所以你咪講得出咩 人地唔識政治依D言論囉

屌
咁係d暴徒同暴徒支持者反姐
關香港咩事
政府有反過咩？

暴徒支持者
你依D咪奴性重囉
香港政府既存在價值係咩
講撚到香港人係聽緊政府話事咁
而家咪就係港政府違背緊香港人 先會發展到而家咁囉

你成個腦就沖斥住極權主義思維
奴性重到咁 唔怪得依一刻重屌鳩自己香港人

乜柒都賴政府
你奴性唔重你記住一世都唔好打工呀
我見d黃絲叫人大三罷然後自己又返工，唔知係咪叫做奴性重呢

依一刻重支持政府 你真係第1個
連藍絲都屌鳩緊港政府
重話唔好賴政府 真係小丑一名

我話唔好賴政府就等於支持佢？
無一個政府會完美，市民做好自己就夠
想抗爭又唔想付出，淨係識係連登叫人唔好玩大陸game,然後繼續返工盡展奴性，可悲

做好自己就夠
想抗爭又唔付出
你知唔知自己講緊乜
當一個政治決策時無視民意
咁你口中所講既做好自己又係點做好
2百萬人遊行又叫唔叫做好 最後都係不聽不聞
到有人抗爭 又有好似你依D人話咩唔可以暴力
付出？ 咁你所講既付出 做好自己 又係咩？

有冇人玩緊一統江湖ser?
你地多數都係玩君臨天下？

我玩左一個星期鬆D，武當，依家97lv
其實我都係亂咁玩
我唔介意重新開個新帳 轉ser玩

當一個政府連最簡單既決策都做唔好
市民做好咗和平下既行動 政府又有咩回應？
市民做得激進 又話暴徒 唔做又當睇唔到
唔係完美就係藉口？ 就可以無視民意？

你d民意亂鳩咁黎，叫人點重視
解散警隊喎，無警察你出街俾人斬點算？
咁如果二百萬人上街叫強姦合法化，政府唔應承又係佢錯

你依D咪叫無限上綱囉
討論咩你都係放無限大 如果 咁多如果？
五大訴求係咩呀？ 解散警隊？ 強姦合法化？

Blocked基本野有其他選擇都用大陸野

連成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
依點 到而家都係無進展 警隊連個牌都無戴
你重可以理直氣壯

叫你成立調查會都做唔好
講撚到咩強姦合理化
究竟有無讀過書

上年暴動六個月左右已經要求第六訴求解散警隊，你係連登搵都搵都搵得返，除非你話你唔支持你地同路人

你講埋港獨囉
強姦合理化都講得出喇

屌
連依樣都唔知
我都幾肯定你條撚樣係係屋企睇住人抗爭果種柒頭黎，扮乜撚野
想收割成果就靜啦傻閪閪

入到嚟真係發覺一山還有一山高

碧航post係毒撚，lol post係假膠，呢度係藍絲集中營

光洙巴抖下算數

你淨係知解散兩個字囉
依個訴求既意義係要想重組警隊
你淨係知標題 又知唔知內容係乜？
到底你講D野有咩論點可言

重講得出D咩 無警察既論點
反都唔自己反緊D咩 重話人唔知

你每個留言都係犯緊滑坡謬誤
重以為自己好有道理